呢到有冇人成功申請獎學金

小弟最近成功申請到一個叫外展體驗奬(roa)既scholarship 目的係岀外地睇一個關於本科既展覽 有少少野想問
1.如果例如展覽為期六日 我去一日佢個獎學金係咪都會批足？
2.咁六日展 但我plan個trip係去9日又得唔得？
3.可以claim一皮 但如果個trip只洗咗7千又可唔可以claim足哂？

跪求成功人士/以往曾經申請既師兄師姐回答

用7k claim 10k

無申請過呢個獎學金但申請過去外地開conference既travel grant 或者可以參考
我既經驗係：
去一日就應該得一日或兩日一夜錢
你去幾多日佢應該唔理 佢只俾一至兩日錢你
claim既錢係計economy class機票錢同埋一晚酒店錢(佢應該有specify係幾星級) 唔夠數就無得claim盡

但唔知你個獎係咪一樣具體要求，所以你打去問清楚佢就最穩陣

用100蚊都可以claim足10k

可以
利申： 成功者

盡用資源嘛 寧願食少兩餐都想claim多少少補貼學費

唔該師兄 佢冇講要坐咩class或者幾星酒店 我過排再打去詳細問 anyway thanks ching

師兄有冇多少少detail
如果六日展 去一日only 我怕佢到時問返 點解唔去多幾日/去足六日 或者你去九日點解淨係去一日個展覽

好似佢會要你計報價先架，
你報大過一皮嘢，佢就俾足你。

邊間u先？

唔答 怕自爆

莫非呢個獎冇一個萬能連登仔中過
有冇人可以解答吓問題1

用5k claim 10k

1. 你唔比人周到應該ok
2. 你自己去玩 都係唔比人周到應該ok
3. 10k
利申 3k claim 10k

我個陣寫個proposal 去台灣體驗生態文化乜乜乜
之後去到台灣拎一日遊for呢個ROA 去個d乜鬼中正紀念堂個d野 不過你記得要keep機票 車票 除左食同shopping既單外 都要夾俾佢做references
個時玩左5日4夜 洗4-5千 但記寫用九千幾
因為佢之後會問你住同車費 大概會用幾多
咁個陣都係吹水 每個作大佢

祝你成功